點先可以食到人地條女

最近係網上識左條女,有仔既
同居緊但係佢地成日鬧交冷戰
成日都會同我呻唔開心
佢地既性生活都好唔協調
因為條仔好快射所以都好少搞野
但係我探過佢口風
佢又好似唔想出黎偷食
究竟點先可以食到

你係各方面係咪優勝過佢條仔？

學歷
家底
收入
身高
樣貌

hi屌你老母

錢 ，有錢人地老婆仔女或是本人都食到，無就收皮。

我連你條仔都屌過呀

話唔想 咪等到佢地再因為咁嘈交嗰陣先問

一係就比錢

勸佢分手佢分左手你未升職

學歷勝
家底唔知
收入勝 (佢無業)
身高唔知
樣貌唔知

不要暗戀

我有
咁可唔可以食你

非gay

無業都有錢出嚟同居 自己諗

女人最鐘意人騎

一野抱起入房，佢爭扎5分鐘， 之后會叫你大大力屌

條女有番工
好似係條女比的

唔係淨係睇幾錢人工咁表面
大把2世祖 打份hea工 有幾層樓收租
或者無業mk仔 有錢比你想像唔到

最重要個句 條女想比你食 你好自然就feel到
唔使R既

有冇圖?睇完再講

條女想比你食 你自然會到

請不要短時間內回覆超過 3 個舊帖文

你咩學歷佢咩學歷

早射就令到條女想走?